其實如果嚟多round, 陳冠希係咪一定100%片得贏周杰倫?

佢哋個final battle，陳冠希為咗學周杰倫嘅跑法，特登減慢咗速度去吊住佢尾，所以佢開頭嗰幾段路，根本冇發揮到最高水平。咁跑完啦，已經學咗坑渠過彎啦，咪可以由頭爆到尾。咁如果再嚟多轉，周杰倫咪車尾燈都望唔撚到

你條女雞黎嫁

唔岩聽既說話 要唔要聽?